兩種皮膚問題

早幾日沖涼一掂水大腿內側痕到仆街
(兩隻腳都係) 之後r完兩邊都紅左
一邊有5毫咁大 一邊就一蚊咁大
係血紅色 r佢係會痕 唔理就唔痕
要幾日先好返 有冇人知咩事

另外試過唔止一次 手/肚/腳都試過
冇啦啦有一條5-8CM既血痕
冇流血 一定冇比野介到 咩事

濕疹

蕁麻疹? 自己wiki下

no 蕁麻疹唔會幾日先退
同埋唔會血紅色 應該係淺紅色

好難知道你講緊咩
可能係風癩

自發性皮炎。
自己去葯房買癬疥癩葯膏搽。(通常含neomycin)

咁有冇人知d不明血痕係咩事
好似比利器介到咁

皮膚既質地有冇明顯變樣

影張相黎睇睇

網上相似圖片 問題一
一掂水就痕 R完就變到咁 我範圍就細D 幾日先好

網上相似圖片 問題二 一定冇比利器割到 唔止一次
不過我就冇張圖咁多條 最長果條 一條咁

好似係皮膚敏感咋喎

你有冇敏感紀錄？
或者 啲位係咪呢排有野貼過係上面？

真係似喎 之前好似查左d保濕

咁第二張圖係咩事？